被人性侵犯過，你問我答

仲未bam

邊個侵犯你？

破左，但唔係比人性侵個陣

黑鬼

Nigxa

互射咗幾多次？

幾歲比人侵犯？

有冇扯到？

我就0次，我唔知佢有無偷偷地射左

20

無
佢不停搞我條野，我當時好驚會扯 ，好彩最後都無

原來你仲記得我

好難唔記得wo

好煩呀 差唔多個個po都見到

唔好quote

( Show Blocked User - 奴隸 )

仲未比人ban

証明係呢到可以瘋狂貼bam圖

Sor 手快快又燥燥地